琴日我同個fd喺度等車，有個小學雞喺隔離

個小學雞係咁郁嚟郁去 撞到我同fd都繼續玩
開頭覺得佢好煩 佢個阿媽又掛住自己玩電話

過左一陣 個細路本身自己吹緊氣球嚟玩
點知無啦啦望住我同個fd 將個吹波口對住我地放氣

真係唔知好嬲定好笑

有無打佢一餐

佢個樣好on9
我同個fd忍唔住笑左

拎支針一野吉爆佢啦